毒L注定無拖拍？

之前拍過3次，情況普普通通無乜特別
過咗對上一次之後對感情方面真喺灰曬，更加無信心，依加搞到我都唔識同異性再進一步，最多係普通朋友，又唔識firt仔，又唔似其他女仔咁識得玩心理戰術

點解會話自己喺毒L，喺因為我好鍾意打機，其實之前試過因為打機無覆機同ex鬧交（不過我每次打之前都會講聲），我又唔鍾意行街買衫，我真係寧願喺屋企打下機，畫下畫，煮下嘢食就算，再加上我好被動（之前三次都喺我主動㗎，我唔知喺唔係女仔主動，男仔就唔會珍惜，可能因為三次都失敗收場，所以我會咁諗）

其實我啲fd都話睇落完全唔覺得我係毒L，而且平時喺學校人緣算好，佢地話見好多人主動同我打招呼，當中男仔都唔少，以為我都會私底下有同佢地傾計（咪玩，咁多個人都傾我咪攰死），但喺啲性格同嗜好真係毒L feel

真

喺唔喺無得救我fd叫我試下同多啲仔傾下計
但喺我唔想，好無謂，我抱住嘅心態喺總會遇到嗰啱嘅人，但喺另一方面又好羨慕兩個人好親密同好照顧對方咁一齊，但喺就搵唔到

試下我

我追嗰嗰女仔都係毒毒掛住打機
但啱啱自己送左頭，應該完左
有無興趣tg傾下

性格姐，我外表唔係真毒嘅我都唔想以後搵個滿面暗瘡又油又污穢嘅真毒撚拍拖依啲我就嫌棄了
普通樣乾淨唔矮過我我就ok（其實依啲大把，所以性格夾先最重要）

外表依加嘢真喺尊重人尊重自己

咩叫自己送咗頭

係

wtsapp同左佢講鐘意佢，但又叫佢快d搵個男仔拍拖
我都唔知自己做緊乜

同埋依加好多男仔都喺有小小好感就衝
玩玩下嘅feel ，完全唔敢一齊

加油啦

我之前同ex都係打機識
有共同興趣可能會好d掛

咁都叫毒撚？

性格我一開始都唔覺得，喺我啲fd講我性格好毒，我先發現

打機點識

搭單問，其實外表分唔分到邊個係毒女

好難喎，好似我咁上面都講到我fd話我睇落唔似，但性格似，我都唔知

每個人標準唔同掛

分唔到 樣靚仲會因為識打機而加分

玩LOL識

打咩機 一齊打

我好少玩PC Game

靚仔咪有拖拍囉

咁玩咩game

絲

啱啱dl左隻手遊明日之後，諗住分下心

手機 pubg 傳說
其實PC我都有玩LOL pubg，不過少啲玩

心態決定一切

講真 打機既女仔
game入面應該都唔少人狗衝你

是對的終於會碰到

其實我同你差唔多俾班fd叫毒撚
之前打LOL可以打足全日唔瞓覺
打機一躁就係粗口就俾啲fd話好麻甩叫我收聲

但係依家手機pubg其實好多女仔玩喎

你玩既我都有玩
不如一齊玩

我通常自己玩，然後唔會開語音，好老尷

喺呀！！我都喺，仲要有次喺比個男仔話我麻甩（嗰陣講起酒，我話打邊爐飲啤酒最爽，平時就麻麻地啤洒），然後佢話我勁似麻甩大叔，再加上我平時都會爆下一兩句粗口我諗我真喺要學下點樣斯文啲

你確定？
我mobile game玩得都ok

我知

樓主係咪成日唔幫條仔含/唔比條仔屌，所以搞到佢唔珍惜呀

完全一樣打機同畫畫
不過都會固定出街

有人約先出，不過圍內玩開都喺女仔fd，真喺好少會同男仔會fd啲，最多點頭之交

樓豬比我講中左

試下同人多d溝通囉 話唔定係game入面搵到呢

樓主玩啲game好難遇到香港人喎
試過難得遇到傾幾句就問人攞聯絡方式 好反感

我碌蕉中出你

早前玩明日之後
玩到最近越來越少玩，玩到單機咁

拍過3次定無拍過拖

拍過三次

係廢事回你依啲廢物留嘅垃圾comment

我諗你喺現實中應該喺真毒撚啲fd or 本人，要喺連登度留呢啲comment搵存在感

無人回你仲要喺到chur住咁繼續講，你有冇無聊到咁

最鐘意聽D人拍過幾次拖話無拖拍

咁打機真係好少遇到女仔既
拎contact就未必個個會比既
不過要由網絡認識去到現實都仲有一段距離既
岩傾既咪了解下

拍過又唔代表keep住有

收皮啦，講事實都唔得 ，d港女係好鍾意熱戀期成日比條仔屌，一過左熱戀期就成日話累唔肯屌，又唔肯含。 比我講中左，就發脾氣嬲嬲豬，定現實中你直頭一次都唔比條仔屌呀

都有玩
+個fd 一齊玩？

真喺唔好意思，你估錯曬我同ex拍拖嗰陣喺有正常嘅性生活

我覺得你仲似比我講中喺連登搵存在感嘅毒L然後嬲嬲豬喎

有玩咩？

其實樓豬現實有幾失敗，先要句句人身功擊
句句係到話人毒撚
你知唔知呢到咩論壇呀，好心你就死番去香討or 5p 開post啦，係個到慢慢鬧人毒撚囉。係連登話人毒撚，笑撚死人咩
同埋你開得感情post,就預左比人討論性個方面啦，係得樓豬咁on9,咁介意
真係抵你d仔飛你，抵你要你追仔先有拖拍，你唔主動追就冇拖拍。
利申：係毒撚，但有女

同樓主一樣性格毒到仆街 又唔識氹女仔 第一次拍拖隔左好多年之後 最近有心儀既女仔 追到手結果唔夠兩個月就散左 性格不合 個心痛撚到仆街 拍拖呢樣野真係唔岩我 我都係自己毒埋一二邊唔好累人算鳩數

我唔講喺因為我覺得無乜必要周圍去同人講我自己嘅私隱，正常人無乜必要都唔會去講自己性生活狀況啦，我唔明你針對我做乜囉其實

仲有我講嘅主動唔喺一開始喺我追佢地，三個ex都喺佢地同我表白先，主動喺代表我喺段關係中比較熱情嗰個

三次都喺失敗亦都唔喺佢地話要分手，一段感情失敗唔代表比人飛架大佬，感情磨合同發現性格唔夾都喺失敗嘅原因，我無比佢地飛過，同埋你知唔知有和平分手依樣嘢？

我唔覺我有人身攻擊喎，咁你都自認呀
睇你心態都幾幼稚，無啦啦都可以針對一個唔識嘅人，鄧你條女可憐，你對一段感情嘅成功應該淨係識得諗有無性，如果唔喺你一開始都唔會話我喺唔喺唔比仔屌或者幫佢含先感情失敗

點都好啦，你嘅言行我阻止唔到，想講乜點駁都得，不過都喺嗰句，尊重人尊重自己啦，仲要喺有女朋友嘅人，對女性尊重啲啦

手機：傳說
pc: LOL pubg apex

我都喺諗住自摺，但喺又好羨慕啲fd有人陪，又可以分享生活點滴

唔會咁做咁寧願單身

係咪00 後呀，睇你user id 都知你新會然。
其實你知唔知唔少情侶會因為性生活唔協調而散。好似你呢d小朋友就最鍾意講到愛情好偉大好神聖，天馬行空咁，先會覺得愛情唔關性事，愛情係咁膚淺關性事嫁啦
我問2句，你照直答咪得，唔知你驚物鳩，唔想答9成比我講中左啦
我冇針對你，係覺得你on9, 開得感情post預左有人講性啦，講左1-2 句關於性既，都可以咁大反應。
仲話戥我條女可憐，你呢家冇拖拍咪好，唔洗出來害人。
同埋你最後係到講耶穌，多數咁樣講野方法既人，都係小朋友 ，你尊重左連登仔先開post 啦，開口埋口都係到話人毒撚

我都係 希望有個人可以比我空虛寂寞既時候吹下水 無聊既時候可以分享下趣事 出街既時候陪住我隔離 可惜個個人永遠都唔會再見到

想問下啲英語課程

唔知00後定99年，係到同我講耶穌，話一段感情成唔成功唔關性生活事

咁就叫毒撚
笑咗

係唔係都叫自己毒撚真係唔會死錯人

唔要油頭污穢毒撚，唔好矮過我

你搵嗰啲叫鐘意打機嘅人，唔係毒撚

成日開啲post喺度勾引真毒撚感情，正賤種

完啦好嗎？

樓豬00 後，唔好怪佢

sor唔喺00後

其實我上面有講過喺我啲fd話我性格毒L先，唔喺得一兩個講，我之後先覺得佢地形容得似，我點解要喺到勾引人？我有留tg定有問佢地拎 contact？ 無啦啦鬧人賤種你喺唔喺平時比人鬧開？

我上面答咗你我同ex有正常性生活，你當我保守又好點都好，比人無啦啦問喺唔喺唔比條仔屌或者唔幫佢含正常都反感啦仲要三唔識七，我開依個po又唔喺想傾性
咁我講感情唔喺淨喺得性有無錯先，不如搵sp啦

假毒扮真毒，仲唔係賤種係咩

笑咗，我一直都喺講緊性格似毒L，啊生你喺唔喺get錯咗啲乜？

似吖嘛，咪姐係唔係囉，咁你topic寫咩毒L啊臭西？

回你最後一句，其他我正常對代，亂吠嘅狗就唔同啦，亂吠嘅癲狗無咩必要尊重

A0冇朋友冇社交唔鐘意出街
但會執下樣利申巴
想識樓主

成個post得你地兩個喺到鳩吠，有成功感嗎？
祝你地生活愉快

對唔住 我來遲了 可以比次機會？

比人屌我開po勾引人啦，唔好留依啲啦
開始po吹下水都咁多癲狗

懶係毒撚性格，可以玩埋一堆但係心底裡就睇唔起毒撚

如果有啲真係科技宅，平時醉心技術但係不修邊幅咪又係嫌棄

襯地淋啦，祝你感情失敗添啊

得米啦你

老實講不修邊幅（唔沖涼洗頭洗面有異味）已經比人個感覺喺唔乾淨唔衛生啦，正常人都唔會對依啲人有好感，上面都有講過外表儀容依啲嘢尊重人尊重自己

你要講到咁極端你點講都得啦

咁如果你講嘅不修邊幅只喺有時唔剃鬚，頭髮忙到無時間剪，唔襯衫，但乾乾淨淨性格又夾咁我接受呀，我有個ex仲係肥仔仲中上面（外表）啲嘢添，正常乾淨整潔已經可以

我唔知點解你地兩個講嘢點解咁極端

你問佢我有無add佢囉你地真喺好無聊呀
講嘢唔好咁極端起曬鋼啦，針對我有錢賺咩
開個post吹水你地都可以亂咁屌

咁我癡線架嘛
我個名都話咗比你知啦
我又唔明點解你會無聊到係咁覆一個癡線佬講野啦
你以為我真係話你臭西
我都好撚無聊啊屌

你當我偏執囉，我見人地曲解我嘅諗法或都誤解咗我講嘅嘢我就喺想解釋清楚如果對方正常咁講我就正常咁對佢；如果好似你同上面嗰個咁，你地咩態度我咪咩態度

反正我都好無聊慢慢覆都得

唔追post btw 樓主 鐘意打機其實唔錯

lm入伍

我食雞白金
傳說C
好屎

pubg之前皇冠，依加無追rank，傳說都喺

傳說無左個ac

頭幾頁有真心

+++carry我

樓豬真係on9, 問佢性=亂吠，樓豬就亂吠啦

真，樓豬係連登笑人毒撚，但又話自己係毒撚，唔知佢做物鳩